仔細翻睇一次進擊的巨人，發現三笠妒忌心都幾重

仔細翻睇一次《進擊的巨人》，發現三笠既妒忌心好似唔係一般地重
唔係因為我唔鐘意呢個角色，或者對呢個角色有偏見
而係艾倫同其他女仔有正常既社交接觸，三笠都會嫉妒，咁樣並唔係好正常
動畫版中三笠嫉妒其他女仔有三次，兩次對象係亞妮，一次對象係希斯特莉亞
第一次係訓練兵時期，亞妮同艾倫練搏擊，艾倫不敵被壓倒響地上面，仲同艾倫講要佢學點同女仔講野
結果三笠見到之後吃醋，向兩人掉萊納，然後故意同亞妮講要同佢練搏擊
片：

第二次係亞妮女巨人既身份被揭穿之後，艾倫想變巨人同亞妮打但變身失敗
三笠就即刻舊事重提問佢係咪有d咩特殊感情妨礙佢

頭兩次其實根本亞妮同艾倫之間連曖昧都未係，但已經搞到三笠好似當左亞妮係情敵一樣
第三次仲過份，果次艾倫同希斯特莉亞經歷過生死，生活剛剛回復正常
兩人響農田上面一齊工作抬野，純粹普通朋友咁傾多兩句計，結果三笠塊面黑曬
將艾倫手上面既重物一野搶走自己擔，希斯特莉亞都好識趣咁自己走開一邊
片：

有追開動畫既都知道艾倫同三笠既關係根本仲未係佢條仔，但三笠對艾倫既感情完全係排他既
如果有睇過巨人中學校同玩過巨人PS4 Game既都有三笠吃醋既情節
巨人中學校第三集，艾倫跌左塊漢堡扒落地下，亞妮好心比佢果塊艾倫食，結果三笠即刻爭風吃醋
明知艾倫唔想食都將自己條魚夾硬塞比艾倫食，條魚仲要未起骨
片：

巨人PS4 Game角色扮演入面，莎夏約艾倫打獵，三笠見到即刻唔准，話要約就約佢唔好碰艾倫
希斯特莉亞唔見左髮夾問艾倫，三笠又睇唔過眼唔比佢同希斯特莉亞傾計
尤彌爾屌柒艾倫蝦女仔，三笠甚至懷疑埋艾倫同尤彌爾有野
片：

計埋主線劇情同外傳、Game，好似所有104期同主角fd既女仔都被三笠懷疑過同妒忌過
其實我想問，理實中係咪真係有d女仔咁樣，連個男仔同其他女仔講野都會起曬鋼，連未正式交往既男仔都唔比佢接觸其他女仔

病嬌 正